【 特價時段】特朗普揚言 周五起關稅增至25%

美國總統特朗普周日中午在Twitter說，周五起，對中國貨品徵收的關稅稅率會由10%調高至25%，涉及的中國貨品總值達3,250億美元（見附圖）。

副總理劉鶴周三率領代表團前往華盛頓談判，特朗普寫道，「與中國的貿易談判持續，他們想重新談判，但進展太慢，不！」

熊軍復仇記 - 牛軍End Game

唔知聽朝大戶會點開呢

恆指大跌四千點

瘋狂打jj

貴熊照入？

大打大贏 中打中贏 小打小贏

撚狗行動正式啟動

分析指出，今次可能只是特朗普的談判策略，希望在貿易談判最後階段，爭取到中方作出多一些讓步。

分析指出，今次中國或成最大贏家

黑期跌緊350....

本身都日日贏

明天升返1半！後日再跌過